其實我用iphone，關其他人咩事?

點解用iphone就要俾an機機主屌？

我用iphone用得好開心，我唔覺得用佢好潮，或者咁講，那怕我覺得用佢潮都係我個人想法，只要我無因為用iphone而睇唔起其他人用an機，單純覺得佢簡單岩我心水，我就用佢，咁都唔得咩？

我唔明點解用an機班人，日鬧夜鬧，你有你用an機，我有我用iphone。

唔知係咪我用iphone，比較敏感。
法國好多an機機主屌人用iphone，但我又唔多覺有iphone屌人用an機

其實俾你屌完，我都係會繼續用iphone，你由得我依種垃圾用垃圾iphone啦

An自卑

因為想你買an機

幾歲？ 仲打埋d無謂野
以為返左2010

用三星啦

人地都係出糧做野

你望下隔離post先

唔關人事你又開post

樓豬無糧出就做白痴野

人地唔出post 點賺$226去換電池呀

連燈好似係ifan 開post 屌an狗多

好正常，因為當年有班人用六千幾蚊買咗部炸彈俾人當狗咁撚錢有冇得退到宜家都仲係心理不平衡，搵自己間手機公司屌人冇人理，咪係呢度周圍屌人發洩下咯

２００１

你叫啲apple用家唔好日日開post屌an機先

樓豬應該唔係 忠實 ifanboy

我記憶 iphone頭幾代 一出, 當時係好多人都炫耀 好多人帶頭笑 android 機用家

係之後去到中後期 , 三叔啲機開始反攻 iphone , iphone 無左教主之後開始頹廢之後

android 先開始有機會笑返 iphone

所以要計架話, 應該係 ifanboy 自作孽先

認真，後期我駁唔到
你認真前中期佢抄左apple幾多野
計午餐肉都抄到十足十
sor,我擺明針對三叔黎講

因為An俠當自己係蝙蝠俠，佢哋眼中「用iPhone就係原罪」

你好似調轉左黎講. .
從來都係iphone用家用手機用出優越感..
早幾年成日笑android, 到而家iphone毫無進步, 只識跟風開始, iphone已經變左一個普通手機牌子
同三叔, 華為, sony , LG 份量無咩唔同
而家主流實用既手機功能, 有邊一樣係iphone帶起?
雙鏡頭係華為, 陶瓷機身係小米, 全面屏係日系手機做起再由小米帶起, HDR螢幕係sony
無線充電已經好out唔想講, 防水係sony, 快充係高通
曲mon無撚用唔算, 面部解鎖係三叔, 但由於係人唔笑狗都笑既垃圾玩意, 所以都唔算

iphone用家自覺優越感無左, 先開始砲轟android用家點解追擊iphone用家
當早幾年ifan笑緊android少電既時候, 而家iphone用到一日已經偷笑, an機用唔到一日已經係死罪
當早幾年ifan笑緊android只識抄iphone既時候, 而家iphone又抄功能又抄設計, 無人講
當早幾年ifan鍥而不捨出D華而不實既功能, 有D連華都無, android默默發展
呢幾年apple出柒爆手錶, 柒爆煙仔耳機, 加價, 無改變既iph8, 廢過指紋既面部解鎖
有咩係領導手機行業既偉舉? 呀, 有啦, 就係早幾年ifan成日笑既 android只識提升CPU性能
而家iphone CPU性能屌打高通, 佩服